有IG Shop賣300蚊一盒口罩 好過去搶

無意中見到個ig賣成300蚊一盒口罩
仲話掃左2萬個返黎散
人血饅頭真好吃

佢仲tag埋自己個人ig

代答：自由市場，慘得過三百蚊都有人買

1

2

3

4

5

同啲黑心藥房有咩分別

6

仲要以黃店自居

原本幾錢？

嘩420 報驚 好不安

65039905

誠哥幾個貨櫃下星期就到貨

無幾耐就會見到人講 佢搶到係佢叻 佢鍾意點加價係佢既事
好均爭講句 我地點評論佢都係我地既事 把口生起我地度 大家千祈千祈千祈唔好起佢底啊

有冇交稅架

屌佢老母 Plastcare Amazon賣19美金2盒50個
一個50個頂盡80蚊港紙俾佢炒貴幾倍呢啲人發國難財不得好死

唔好約完面交放飛機呀

入數？你信得過IG SHOP？俾人呃又要去警署

Amazon早兩日賣緊2盒（total100個）19美金

黃色經濟圈割你老母蓆呀

幫你宣傳下啦

2月尾先到貨就收皮啦

屌
我有路數啊
早知做代購啦

300蚊50個
你唔好去搶